export const enunciadosyrespuestas = [
  {
    question: "¿Cuál es la catedral de Nueva York?",
    choices: ["San Pedro", "San Vito", "Notre Dame", "San Patricio"],
    answer: "San Patricio",
  },
  {
    question: "¿En qué museo hay un templo egipcio?",
    choices: ["MoMA", "Metropolitan", "Guggenheim", "Historia Natural"],
    answer: "Metropolitan",
  },
  {
    question: "¿Dónde se ubica el Rockefeller Center?",
    choices: ["7th Avenue", "Maddison Avenue", "5th Avenue", "43th st."],
    answer: "5th Avenue",
  },
  {
    question: "¿Dónde se construyó la Estatua de la Libertad?",
    choices: ["Nueva York", "Washington", "Francia", "Egipto"],
    answer: "Francia",
  },
  {
    question: "¿Dónde se ubica la estatua de Prometeo?",
    choices: ["Bryant Park", "Rockefeller Center", "Central Park", "Prospect Park"],
    answer: "Rockefeller Center",
  },
  {
    question: "¿Cuál de estos edificios es el más alto de Nueva York?",
    choices: ["One World Trade Center", "432 Park Avenue", "Chrysler Building", "Empire State Building"],
    answer: "One World Trade Center",
  },
  {
    question: "¿Cuál de estos estadios de beisbol está en Nueva York?",
    choices: ["Dodger Stadium", "Yankee Stadium", "Coors Field", "Global Life Field"],
    answer: "Yankee Stadium",
  },
  {
    question: "¿Qué barrio está en Nueva York",
    choices: ["Chelsea", "Norrebro", "Chamberí", "Kemptown"],
    answer: "Chelsea",
  },
  {
    question: "El Manhattan Bridge une Manhattan con...",
    choices: ["New Jersey", "Harlem", "Brooklyn", "Bronx"],
    answer: "Brooklyn",
  },
  {
    question: "Las dos avenidas que se cruzan en Times Sq son Broadway Av y...",
    choices: ["5th Avenue", "6th Avenue", "Avenida de las Americas", "7th Avenue"],
    answer: "7th Avenue",
  },
];

